有黑警潛入示威者

請請各位手足小心！一齊黎，一齊走！